邊個台係汀九橋收得最好

用緊CSL 4G
冇一次係戈個位load到野

Rthk Radio 2

手機台呀師兄

一定唔係3
因為會鎖5mbps

3 冇問題

鎖速正仆街